Метод ForEach своими словами перебирает массив с помощью колбэк функции внутри этого метода с параметрами значение, индекс, массив. Она ничего не возращает, только перебирает уже существующие элементы массива.
